香港人話好驚，但都仲係好多人

頭先想極速買小小野，一落街勁多人，驚唔好撚出街，d人得個講字，之前Aeon 做特價，一大堆人，仲要平日，

酒吧shisha吧日日full house，成班口腔期

出門打斷腿 還嘴打掉牙

九成係大陸喱
無左公安管束，仲唔四圍走播毒咩

而家係尖沙咀呢d靜到仆街
但屋村樓下反而好多人
d人小左出去變左係自己附近行